有冇人玩股玩到跳樓

入group say 個hi.

想死

點死好

避險都跌 睇唔透

屌， 邊個話Trump 唔俾市跌？

Trump 死兩次都唔夠

屌 有冇人好嬲Trump

新手想學股票
等大半年都未入手
留名學野

上星期仲有個friend話吸底

屌你老母!

屌你老母！

有冇財仔！

屌 今晚跳邊度！

我都輸到仆街

求財仔

爆倉嗰啲不如諗下點樣利用自己最後生命為香港人出分力

屌 可以點！

大炮佢肥得滯塞唔落

俾Trump 呃鳩左！

樓豬輸緊幾多

屌佢美女

屌你all in 先黎跌